Macbook 休眠後開機雪花

最近部MBP喺Sleep Mode後開返

個畫面會出雪花，維持大約一秒

然後會好似正常噉去返login畫面

想問係咪有軟件或者硬件問題？

若果Reinstall OS又解唔解決到？

同求，MacBook 睇YouTube 間唔中變色係咩問題

我都係

係咪有用FileVault

原來咁多人有呢個問題

我部嘢係喺一年前買

係近幾星期更新完OS就出事

試過一次
嚇死寶寶

成日都係咁 已經慣咗

我仲以為關個hdmi output 事

有無人知係咩問題

我都試過一次
但之後就唔再覺有發生

上星期 Mac mini 換咗 SSD，新安裝最新 macOS 之後，每次喚醒部機嘅時候都喺會出一秒雪花，覺得似喺 macOS 問題

一直都係已知問題，apple 官網個 forum 都有人回報過，但垃圾apple一直都唔fix

係咪即係OS有問題？

因為我怕係我部機夠鐘收皮

我唔係呢種花

係電視以前收得差嗰種雪花

冇人理我

官方冇解決方法，但係閂咗FileVault就冇閃過，睇你放唔放心

軟件問題，我都有。

冇開都閃wo

10.12.6 都有， 唔記得嚟個安全更新後就咁。。

之前都有 但係上10.13.1之後就冇咗

已經當咗係wake up animation